［黎明行動2.0］正式宣布火車再一次收皮

大學站有障礙物

路軌上單車鏈

Hing ho ball

大家小心

而家好似係已經通番

有冇人西鐵

天水圍西鐵站 一班等大約7-8分鐘到

Btw 手足小心

元西要人

咁快

北向火車係大學回火炭

咁快不過綠續有來

其他線要人搭車

召集和理非 你真係有嘢做到㗎
黨鐵需要和理非做超合作運動：
1/ 慢慢行
2/ 電梯不論左右都企定定 握扶手 面皮厚d可以握曬兩邊
3/ 自己頭暈/有人頭暈就要叫車長幫手
4/ 喺月台等多幾班有位先上（唔好俾人打尖）
5/ 懷疑路軌有異物一定要匯報 就算好細件都要啊！會影響行車安全
6/ 用單程飛
路面交通承受唔到平日搭黨鐵嘅人全部改搭路面交通工具
路面街坊記得小心 而且需要大量哨（教人搭車）

冇問題啦 又塞番

狗鐵手足

西鐵 天水圍站都開始有問題 車到左3分鐘都唔開門

手足好波！ 千其唔好唔停啊 ~

[img]

咁唔小心呀

推

東鐡真係冇得輸

塞番啦

係塞就快啲啦屌

屯門總站唔開車（兩個月台都有列車）

其他站都要

大家記得小心

頭先尖東都停左好耐

係火炭到大埔暫停 仲有其他嫁 咁多位唔好驚 更加唔好去搞

大學手足小心 收到風報左狗 小心狗咬

再塞啲

抵啦垃圾黨鐵。

上水火車差唔多半粒鐘都未開

小心呀

天水圍站要人

做緊辦公師
坐響西鐵扮工
有咁耐得咁耐

要塞埋羅湖落馬洲嚟上水

係兆康塞死左

幾垃圾咪又係比D港塞爆趕返工

元朗站有手足塞緊

其他都要努力

黎啦黎啦

九龍塘報導⋯⋯
烈車服務受阻敬請原諒

我係唔會原諒黨鐵！

再奶

罷佢老母

搞將軍澳線未 唔想返工

阻塞緊

我都係

喺車屌鳩廢老

未 依加塞左喺沙田

千其唔好

冇錯 我都係沙田

如果就阻人返工既角度，整壞東鐵係必須既第一步，鐵唔壞，冇可能會成功

借位

港大藍絲洋學者話年青人參與恐怖主義活動

和你suck

召喚市區線

上水0735開左車，但就到粉嶺時架車落emergency brake

無可否認
垃圾政府做正經野唔會快
依啲就即刻應變到
派防暴便衣小組循查
清楚掃街
要塞好難
除非晨早區區開花

快d suck紅藍綠線

塞少少，又慢慢行。

全港單線行車日

啱先火炭啲廢老逼晒出黎，外加站外一豬籠

07:30紅磡站啲火車終點只到火炭

手足

d廢老係火車玩城市論壇

觀塘線呢兄弟？！

要連續五日三罷成功 一定要突破樽頸

閪鐵死埋

7:40 西鐵一手 終點站變錦上路

柯士甸未開到車

Push

0741 前往紅磡嘅火車喺前面撞到障礙物 全部塞住曬

美孚停緊

P

綠線delay

觀塘線港島線呢

西鐵咁硬淨都收皮

西鐵停左5分鐘唔夠

要癱香港 塞東鐵正解

手足波
最好塞埋九龍，琴日公司九成九龍港島人都返到

東涌線南昌荔景要人

手足好波

黨鐵仲未執粒

西鐵仲行緊啊

天西廢老屌人想郁手成個月台一齊屌9人攪到停埋

觀塘線or only lamtin station please

西隧呢？東隧呢？

小黃人變小綠人

係長沙灣等左10分鐘都未有車

屯門至元朗收左皮了

7:47 大圍已經唔比人上月台，人太多

觀塘冇咩事咁 觀塘係其中一個多人番工既地方

火車運作正常
係少少 delay

100萬人搭唔到西鐵返工

火車九龍塘站可以點幫

巴士噴黑撳緊急掣

係九龍灣等露天車閘放啲野已經綠線玩完

馬鐵東鐵！

15 mins 前大圍出過狗

將軍澳都要加油

遊下車河中
南昌至紅磡呢段路風景幾靚

東涌線呢？！

馬鐵塞到仆街

寶琳冇塞

九龍塘站全部人要落車

西鐵都收左皮 手足好波

香港人唔想返工啊 全部線都塞爆佢啦

本班列車錦上路為尾站

東涌站停

大家加油呀

沙田去大圍方向列車撞障礙物

天西停左

粉火已經炒埋一大碟，急番工既港豬們好急躁

西鐵都停埋

錦上路有車

火車卡左係沙田一出，好波

做得好，唔好睇班港豬係度怨，其實個個心底裡好開心可以攞正牌遲番/番唔到工

佢個仆街app唔會update 有冇人可以講下觀塘線點？

大圍啊

東涌線南昌

手足叻叻

快撚d塞死佢

屯元天上唔到 多謝你地

觀塘線要人

Good

其實東鐵火車係撞到咩

九龍咩情況

手足好波！！！

將軍澳線同觀塘線呀

觀塘馬路都好順暢
觀塘要人

手足加油呀

烏溪沙線

上環站無限極重犬

觀塘

其實我地有既係mobility 佢地重兵守 我地就走

又排隊過橋？

停咗未？
想有藉口唔返工

收哂皮

龍翔道手足加油

九龍塘

觀塘線救命阿

加油

觀塘線呢

觀塘線！

多謝手足性命相搏

荃灣線 去緊幫手

係，明明重有方法過去另一邊
佢地自己死要排，根本唔想番工呃自己

火車紅磡開九龍塘係終點站

屌灣仔站有開

所有往新界既列車以九龍塘為終點站

因為有搭塞左係大圍

大圍站停咗半個鐘都冇車

支持

馬馬鞍山

無阻熱愛返工既人返工

多謝手足努力 令大西北既人成功可以罷工兩日

東鐵全線收皮

港豬繼續返工

暴大

唔洗返工

繼續塞佢老味

已罷工

暴大做倒野

東鐵收皮 全車人要落車

荃灣綫點？

千其唔好咁做阻住人返工，鐵鏈最粗愈難剪架大佬

東涌線如何？

手足好嘢
大堆廢老滯留九龍塘月台

同撚意

火炭站收皮，趕哂人出站

油塘收皮

琴日吹雞早走個個不知幾開心，好似11月有8號波咁

大圍轉平台上車

見到班
港豬藍絲面都燶哂

幫手塞

暫停服務

天水圍荒島 苦行中

太子站一閂唔到門司機即刻嗌咪, 即有防暴衝落月台

岩岩東鐵大圍至大埔墟停埋

跟人民對抗 唔會有好下埸！！

你地有本事日日塞，我就日日罷工

繼續塞

荃灣往中環已停

比我返去好過

教育局快啲宣布停課啦屌你

叫d學生返學 塞勁d

有人自拍

企正車頭

沙田

ho ball

大圍改為終點站，使有車比去九龍

姐點？

快啲搞埋大圍啦

堅 ！ 沙田勁揪

型

咩站

元朗

Hi

緊急提早

我頭先都係度 笑死

好波

機場冇狗

正喎 不過千祈唔好